我諗到個方法對付d冇狗牌嘅狗

我地冇number投訴d狗
咁我地咪投訴有人冒警扮狗

反正我地大把片有哂證據
佢一話隻狗原來真係狗 就問佢拎狗牌number
再投訴佢

有冇得諗？

邊個捉冒警

除左打狗之外，仲有咩方法